kfc唔派杯蓋但派另一樣嘢

話說今日嗌咗個頹飯
杯百事真係冇蓋冇飲筒
食食下覺得硬係好似有唔妥

頹飯個蓋
唔俾杯蓋飲筒但俾個大蓋，kfc你真識玩

決定繼續支持雞記

支持雞記唔派杯
自携大杯

環保撚 屌你老母

自帶飲管

蓋蓋蓋 好多膠

明明以前有期早餐係碟上 飯有時都係
唔知做乜鳩近幾年變哂膠

其實KFC都係做個樣比d環保撚睇

當係免費賣廣告

廢事洗 而家請洗碗幾撚貴

kfc用洗碗機的 高溫蒸下算 唔會有人洗杯同碗
之前有人投訴話d碗杯碟好污糟 所以就一刀切全部轉用即棄
利申前員工

好反智

派套

膠手套

除咗個盤冇樣可以再用

環保撚加速地球滅亡

然後用返洗得嘅碗碗碟碟就會話
浪費水